點解 點解呢兩日退步玩返對峙

跪求勇武答我

新兵入伍?

你係街頭對峙到底可以換黎啲咩

咁一齊返屋企囉

推
原本以為進化咗
點知又行返舊路

地鐵封左，變相難玩快閃

淨係得個守字
又唔敢同差佬打
永遠都係守到增援黎先退
次次一有機會散完就重聚 結果就係比黑警捉

前線決定啦

你答左?
唔好比「出到黎一定要做啲野」呢種心態支配你好唔好

無限loop 俾人拉係為左咩

又一個分化撚

唔出黎街頭 你會日日搵到重大核彈?

8月5號港島真係完美Hit and Run
金鐘打到銅鑼灣再燒到北角鰂魚涌
返去老銅紅隧再火魔法燒警總

過左兩星期大家都係原地踏步

上次玩快閃拉咗勁多人，對家已經改變策略，快閃唔work啦

叻啦冷氣軍師無兵元帥

繼續坐係屋企隔住連登指點江山

唔通保持社運熱度就係要用手捉既命黎換?

屌你老母 無鐵點快閃

落場講

唉，因為狗鐵鎖咗，玩唔到游擊...

你玩快閃，啲狗唔同你慢慢推，一嚟就衝上去捉人

我係問對峙

8月5號咪又係行

無黨鐵閃撚到呀？

認真答你
因為冇地鐵撘

事實係，差唔多每一個無行動升級嘅運動，和理非都唔會覺得好感動好慘，然後慢慢無左件事

Tg有山埃 監控資料直送大陸 禁制令係偽造 黨鐵直送班狗 去戰場 無街頭抗爭 你有呢d核彈?

事實喎

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

真心出post就好聲好氣啦

香港人重未敢打 太多偽前線
好多人都係行行企企

8 11夠快閃啦 仲好多戰線添 最後呢

一睇就知冷氣撚，擅用不推po功能

冇左地鐵好難快閃
唔地成班逼巴士咩

be water啊屌

因為和理非左一兩個禮拜？

依家入機場啊手足

利申先 我唔敢
但我見好多義士企咁前 set晒路障
但幾隻速龍過黎走都走唔切
咁企前面既意義咩呢?
唔敢打我明 但既然唔敢打 係咪唔應該對峙呢?
唯一一次我見過既反擊係元朗出打狗棍法

坐係屋企嘆冷氣就出少句聲啦

不撤不散 樓主散水撚

對峙無問題 問題係後排塞死哂 前排要走既路

因為佢地自以為要走實走到

9月1 機場

想打 但唔夠勇

黑警一開始就大包圍，係現場好明顯係唔會知邊條路行得

冇目的既對峙 唔散水可以做咩?

其實係對面都進化咗姐

呢兩日封鐵、又用水炮車

尋日有出去就知，屌你老母走都走唔到咁滯呀！！

其實D狗星期一至五都齊齊整整o係狗屋入面
點解一定要星期六日出來

點解又係度守到俾人拉

係你對峙緊差佬嘅時候
其實係比時間差佬係後面做部署，你以為前面得100個差佬，但其實四面八方有一千個差佬嚟緊

你係現場？

唔好為失誤搵藉口

係現場好難退 前面唔敢走，走左後面就散，後面又唔敢走，怕唔知邊度有狗包，而狗鐵封左，更加無咩方法就，先做成咁樣。當然有部分原因都係大家有個憤怒嘅心啦。

唔係 所以請你解答

勇武唔鍾意冷氣軍師架，我地圍爐夠，愚勇係天資問題，low IQ

個問題係無左黨鐵
大家要d時間適應下

唔覺得樓主係分化 大家需要承認的確係我地戰術失誤
啲狗用一千零一招 突擊你 但次次都work 次次都10人起跳 點搞
洗潔精今日用左啦 但用左黎守陣地 下次應該留黎走果陣用?
陣型方面都需要大量宣傳 前排手足走唔到好明顯係後排陣型太差

前排見狗衝 想向後 大叫走 要等後排郁先可以慢慢輪返上第一排
下次起碼大家隔一隻手位 自認跑得慢就企後d 次次前線都無共識走定還拖都需要改進

大家加油 見到手足比人拉大家都好嬲 唔好對自己人講悔氣說話影響士氣

係時候轉小隊式進攻
唔好再規限於set路障對峙

有冇提議

有核彈跟住呢？

係

咁你駁到樓豬未

你係咪唔記得港鐵封咗？

因為封左站
好難轉場

機場咁大個春袋

冇左地鐵點走?

上兩個星期嘅be water要善用

地鐵無咗
真係走唔到佬

封左地鐵閃頭撚咩

前線決定?
決定比幾多人頭POPO？

冇地鐵等於蒙古兵冇馬

個日都係行

交比文宣組引爆 我有講錯?

前線成日都有人叫留守

因為封左mtr 走唔到去其他地方

佔路企定定等俾狗拉做乜

咁點解要佔路對峙?

引爆完大家想達到咩野目的？
想要咩效果？同埋想得到d咩？

因為你地玩大馬路
玩返小馬減路啦

你講嗰幾野樣有邊樣關守路事

因為從來無進步
叫散水 俾人當散水撚
連仔出post又當 分化 冷氣軍師
唔走唔衝 唔通留守
屌
前線大哂 勇武最威

今日包圍左班狗 我仲以為可以出返口氣

同意，搞完路障見差佬差唔多到就好走，打陣地戰我地一定蝕底，打遊擊機動戰先係王道

屌 樓豬比緊建設性既意見 你得個批評 有咩高見呀師兄

721 811 824

一係攻
一係撤
入夜仲未走就一定仆街

得到唔同立場港人同埋國際關注

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

師兄相信係無出過去嘅冷氣軍師

不割席！

唔洗分化喇

其實樓主意思係講緊個程度要把握好 一係趁佢少人就H&R 一係就盡早轉場
唔好等黑警齊曬人先跑 呢個要靠傳訊兵周圍講 可以諗下點樣分工合作

對峙的確未必有用

交番俾前線諗啦，前線咪仲緊張
無前線場運動無左啦

認真 答我
和平遊行換到咩？
佔機場換到咩？
衝立會換到咩？

計我話就學你 咩都唔撚洗做 咩最冇蝕底 典型港豬邏輯 唔做唔錯 一流

大家一齊report 抹黑手足

港鐵廢左冇得遊擊

等緊大家一齊主動出擊

你係屋企又做到D咩?

喂呀，唔係突然鎖架
大家一早知9鐵會咁做架
但始終堅持送頭

呢個我係覆返#3

樓主覺得行完返屋企訓覺會好啲？

一黎無狗鐵
二黎係俾和理非走先

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！

冇同黑警打？
你去前線睇下啦

屌你係咪唔識字
樓主係問點解要長期對峙而唔係早幾次咁快閃或者其他方式呀

佢唔撚係問點解要出黎呀

機場呀！！

開冷氣睇英超

太古一戰後 仲快咩閃啊

但係企晒係度，狗一衝啲手足又散晒跑走，咁玩對峙玩陣地有咩用呢？

地鐵封咗唔俾人走

封咗鐵點走

8月5夏慤白白守咁撚耐都叫hit and run

比d論點呀 唔夠人講呀

係屋企開post屌人 屌人出黎咩都換唔到
用佢邏輯咩都唔做先最賺 因為反正做咩都換唔到野

有冇人可以整合返，之前獻計嘅post比前線今晚睇？
包括陣式，同埋一湧而上打狗法...
我唔想再失去手足

廢J想你地無事

agree!!

打左成日喇 圍狗添啊中段時間
睇野可唔可以全面d 唔好只睇最後啊

你估有得走大家唔想走？
封撚住晒呀，比狗包圍呀

冇地鐵+狗重兵圍捕

游擊
Be water
Be Humble

咁樣不如去機場食burger king啦

咁點解仲要陣地戰，預約被捕咁樣

封左就一早走啦

屌曬你地啦
尊重前線決定啦

機場和理飛仲大影響力
衝乜鳩呀又中大台計18區on99

集中討論發夢步兵戰陣

你咪和理非坐公園囉，無野架無人阻你架，人地前線做野都無阻你架，仲有呀d狗放Tg你坐定定呀

大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

你地成日講大家走唔到 點解要走
我就係問點解要對峙
唔對峙=唔洗問點走

依家已經係游擊
鍾意就留
唔鍾意就走,
前線決定

街頭遊擊？

冇後續留守對峙=佔中2.0

只玩一招 其他全部唔做 係咪？

因為無鐵

冇鐵所以走唔走到唔知，起碼狗冇封晒啲路唔俾人走
但係啱啱就證明左陣地戰根本唔可取，唔攻等狗黎，唔守等狗衝

邊度有游擊
企定定

呢兩日成效麻麻，可考慮番機場

咁玩快閃又可以換到啲咩?

今日防線好遲鈍
應該要有前中後排, 每排中間有間距

後退時要用半圓咁退, 有助救人同包圍速龍, 唔可以用背後向住敵人!!!!

absolute agree

未過8點 又係遊行路線 做咩捉人？😨

落街問前線啦 on9 點解點解

遊行完散？
咁咪換來夜晚換一個政府聲明 之後成件事石沉大海

無地鐵點快閃 出Po前可唔可以用下腦
#屌你但不弟化

完美啲乜 cwb成班比人拉哂

其實主要係多左批武警 落來扮港警

導致港警增加左人手去圍捕

比人打就有份

請立即停止任何指責，下次做更好
請善用不推文回覆

快啲一齊填左佢
唔好俾禿鷹害人呀

出現場跪啦屌你老母
係跪先好

因為太多你呢D冷氣軍師柒碌

圍狗我知，但都係冇用，啲狗知手足唔會衝所以以逸待勞等back up

我地依家完全照住班狗既劇本而行動
既然遊走難度增加，咁不如遍地開花

無人想對峙，但係有黨鐵配合之下，你可唔可以教我地點撚走？定係連去都唔好去集會，坐係屋企屌人地去左？

咁今日係做咩嘅？

其實放魔法 黑狗米沖唔到囉

最後鳥獸散係好痛心
但今日停哂鐵 根本唔係想走就走

你老味 我知會比人屌冷氣軍師都唔想大家無義意咁比人拉
你老母臭閪 你地先係正宗分化撚

只可以話前線極需要大量情報員！

因為現在接收訊息唔靈通！

屌你老母五六日機場呀
咪撚又中計呀

真係唔好再送頭 好心痛
前線唔可以再企得太密
今日同琴日都係
警察見手足人多排開就發癲衝埋去
好多前線手足散唔切比癲狗落單拉左
呢兩日好多手足犧牲
真係唔可以再企得太密麻麻 比前線有空間走
我地唔可以再有手足犧牲
幫推

咁就不如一次玩兩三區 旺角 深水埗 尖沙咀

睇佢封唔封晒成條荃灣線

首先 我係覆緊佢#3 黨鐵封左玩唔到快閃 好似琴日觀塘咁 行左10k路 先去到彩虹

點解要長期對峙 我諗今日係形勢錯判 琴日先大量post 話人多唔洗驚 直接衝過去打 你見到呢兩日都多左好多掉磚同雞尾酒 可能係等緊機會反攻 我唔知 但出到水炮車 先走 係無計

最大問題係後排塞死哂

狗封黨鐵因為水炮車既低機動性
快閃水炮車完全跟唔上

佢又驚d人快閃有埋伏，支援顧得一邊顧唔到另一邊

場運動要保溫 你睇下上星期和平咗一個周未後變成點

今日個位冇得走
（利申 係個區行開2x年以上）

港島咁細就話快閃姐
無鐵快極有限啦
求冷氣軍師落場指點

無左鐵係差緊D

荃灣真係好慘 完全冇退路

無地鐵呀點快閃呀
淨係識係到指指點點
屌9你垃圾

一放晒野塞路就走
見到POPO就走

冷氣軍師只係識話be water
但又唔記得停左鐵 冇車
講多兩句就話「擔心姐」
一係就叫人坐的士
心諗痴撚左

白撚痴，咁不如咪撚出黎啦
喺網上做下文宣向國際求助下咪算，

屌你老味經歷完生死關頭返到屋企見到咁樣講野真係燥

地鐵封左

每一次玩到最後都係變陣地戰，兩邊對疊，應該就係樓主口中嘅對峙。你岩，覺得俾人拉係應該叫失敗，我地目標應該係一個完美無瑕，搞大件事，然後所有人都走甩晒的ending。只係，理想係好，但執行上好困難。

通常每次一開頭都係個普通集會/遊行，到就完果時就有人唔想散。

留守嘅人，會變左成班搵個目標去圍，圍警察/警處，固守某條街。

然後就會有警察過黎，形成示威者vs警察嘅形勢。

出黎嘅人無真正好有效嘅溝通方法，大家都係睇住lihkg，睇telegram估估下。畢竟最大的問題係，不是職業嘅部隊，無受過訓練。而且警隊有人落order，但示威者又要顧及 諗，執行，跟身邊示威者溝通。

所以幾時衝，幾時走，幾時應該轉陣，同埋轉陣去邊，會唔會有人收錯風，啲人失散野都唔知。同埋你轉陣/轉地點果時啲人走失左，人一少，連原有嘅群眾互相保護的力量都無埋。

相反警察唔駛估，佢地聽大sir指揮官下令，所以做嘅上黎係有效率好多。而且紀律部隊平日嘅訓練係叫佢好似反射式咁去做野，而唔係要諗過度過，佢只係執行，唔輪到佢地去諗。

結果，又返去守住一個地方的模式。如果要唔留守，其實差不多可以叫啲人遊行完就返屋企。

強力建議宣布無鐵就轉入機場睇J同清明上河圖
無謂送死

係 今日十零手足俾拉算小

冷氣軍師就出少句聲啦

今日對峙左咁耐 班黑警有唔比你地走咩?

你落場開e個po我咪比論點囉
狗鐵落閘巴士唔經，仲要成班住唔同區既人入去，你包架直升機比佢地撒？
唔係呀嘛，咁咪收爹出少句聲囉

真係唔好再送頭 好心痛
前線唔可以再企得太密
今日同琴日都係
警察見手足人多排開就發癲衝埋去
好多前線手足散唔切比癲狗落單拉左
呢兩日好多手足犧牲
真係唔可以再企得太密麻麻
中後手足企疏d
狗衝個陣 比前線有空間走
唔可以再比人落單
我地唔可以再有手足犧牲
幫推

事情未完 唔好傾計

搞機場先可以令到垃圾政府跪低，成個香港得一個機場，搞到飛唔到就會國際有noise

hit and run

真勇武意義已經冇左，大部分都係著靚裝出黎博上鏡拎坑爭光環，到feel到有事唔對路就走下次又出過黎先

你發緊夢？

我冇叫佢地散呀 我叫佢地反擊呀 唔係企前線做咩 企係到比人拉

對家開始佈防
自己set完road block就好走

仲有遊擊, 野貓式可以玩
你第一日黎?

前線唔可以再企得太密
今日同琴日都係
警察見手足人多排開就發癲衝埋去
好多前線手足散唔切比癲狗落單拉左
呢兩日好多手足犧牲
真係唔可以再企得太密麻麻
中後手足企疏d
狗衝個陣 比前線有空間走
唔可以再比人落單
我地唔可以再有手足犧牲
幫推

手足，唔想俾狗拉有樣野好緊要，
就係要企散啲

係咪走唔到

街頭抗爭唔代表要對峙長守

嗯地型真係好緊要

分幾批人玩遊擊？

佢會，我絕對相信

1. 100萬、200萬、170萬，基本上已經take晒side，用義士送頭黎換淨返個d淺藍、深藍係咪值得？

2. 其實依家已經得到國際關注，每星期用義士送頭黎換國際關注仲係咪值得？

3. 五大訴求先係目的，陣地戰呢種手段點樣能夠達成呢個目的？

冷氣軍師 指點江山

關鍵係冇地鐵，冇得快閃

連開tg果時都冇推前拉人 係要比人包晒先走都走唔切

問題係 你和平遊行唔會送到手足入狗屋
佔機場唔會送到手足入狗屋
衝立法會唔會送到手足入狗屋

咁咪去其他站快閃lo

附近幾個站都無地鐵，可以點閃

得啦 以後唔好出喇

咁就正。可以一試

無黨鐵其他手足應該點走？

最唔明點解次次都要入去班狗set 好ge game 俾人拉

冇咗MTR 打游擊難度高咗

收皮啦 咁撚想問自己出黎上前線問

自己睇返三不啦

出過黎前線嘅人都知死撚硬，因為完美劇本不存在。我地之前連合作機會都無，好難有默契。難以做到有效率的遊擊戰，通常一散就直頭叫唔返啲人。

行動升級，好多時就係依個樣，留守，打下啲警察，然後俾人清場，到我地走，希望盡量少俾人拉。

大家都咁慘都要出黎都只係為左係鏡頭前感動香港人/突顯政權不堪。

講得呢啲就知你冇撚出黎

著靚裝又唔等如勇武 純粹保護呼吸系統 同埋撐人數

都係最主要問題 宜家去到遊行中段就會開始驅散 大量人群散唔到 無黨鐵 跟住就塞死哂 結果咪後排走到 前排捉哂

聽你口吻似係前線 你答唔答到?

你仲唔衝去反擊？
見唔到水炮車出左水炮，差人射布袋彈？
屌你唔睇tg都睇下新聞啦冷氣軍師
講你就叻，落到場驚你嚇到賴屎，
留返係屋企打飛機啦你，前線手足被拉仲係度指指點點
你有料落一次場去前線，你咪知幾難判斷形勢囉
隔住個mon，我都可以做亞歷山大三世

又係非黑即白言論

乜野三不

be water 變左 stay here

個運動玩左就黎3個月 其實大家係咪覺得攰而唔諗下野？
係嘅 改成一星期淨係搞一次 集中火力玩殘對面好無？

起底
完

唔好再沉迷呢個講法喇。。。
對方不停轉陣
呢度有人諗倒對策嘅話唔係壞事
無需要阻止討論

地鐵封就早幾個鐘都放哂風

其實冇左黨錢，荃灣係困獸鬥

圍兩邊就玩撚完

其實咁鍾意送頭
不如學戴耀廷自首
公民抗命算啦
無謂出嚟獻世
真係睇到苦笑

機場機場

係攻，唔係守。

無交通 轉唔到場

驚你就咪撚去啦 驚既就咩都唔洗做啦
人地烏克蘭示威者夠係驚啦 但人地唔會見到黑警 就雞飛狗走 反而係主動進攻既人地掉埋議員落垃圾桶呀 香港？麻包袋講左成個月都冇人做

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇狗鐵其實可以試下長征

咁你經歷完生死關頭 得到啲咩結論

無地鐵點快閃

1.唔值得

2.無人確保到除左關注外 係咪真係有實質制裁 所以都係keep住要上街 同埋都好明顯分左兩派 港人救港 同埋 叫國際施以援手

3.五大訴求係必需 但呢兩日我有保留 因為對家封埋黨鐵 我地又好似變左比卡超咁 去到新地區又變返lv1

只能夠講，係前線好大壓力，好多資訊，形勢時刻都變緊，頭腦都會混亂，好驚拎唔到留守到最後一刻嘅時間點，製造唔到最大嘅混亂，早左走。（出過都知有時唔知邊過話有警察好走，一日可以走錯6/7次，然後又重新返去固守地點）

而且有啲人前線嘅人一開始就預左走唔到，早就決定要留到最後一刻，同警察真係物理對抗。

更加緊要係set road block即走，警察都好快拆到你啲road block。

無黨鐵唔出係最上策，留番和理非行完入商場

轉陣地啊
Hit and run啊
利申有出

頭先有兩班手足圍住班狗打
跟住出tg
同時另一邊有黑社會打人，比手足打返走
緊接就出水炮
你答我
頭先我地係打到黑社會，打到狗
點解要無啦啦走？
同埋點走？狗鐵停 又塞車
後面仲有班冇gear既人未行完
完全冇位可以退
係咪要啲前線自己走先掉低後面班人？
要走唔係一時半刻決定到同做到
你有冇諗個前線為邊個先咁做？

鬼咩，琴日咁多人吹奏打狗，又叫人留低幫手打，今日我諗現場都一定咁諗，想試新方法勇武
結果證明一包炒，武力唔成對等，唔好話打，走佬都成問題

Push

你篇野係笑緊你自己？
咁又係，嘆住冷氣講到自己john wick又得，assassin creed又得
試下離開間房再講

今晚已經比起昨晚有進步，起碼有退路，唔係好似昨晚咁前後封死差啲退唔切，不過就真係要度過啲新戰術，因為黨鐵而家跪低咗，撤退路線要諗得更加清楚。

拉左勁多人

有咩意見都講呢句
一係就笑人冷氣軍師
有point你就講
前線決定 前線決定送頭？

屌， 搞手話plan 咗幾個月唔可以放棄，究竟 plan 咗咩出嚟

起碼唔會俾人射爆眼先
反正結果都一樣
你話係咪？

地理+交通問題

我google淨係到三不政策（不接觸、不談判、不妥協）
同你對峙有咩關係

大窩口冇封喎

大窩口站隔黎係警署

我唔係香港 所以要坐係冷氣房指點江山呀 滿意未 唔係認今次失敗既係永遠唔會成功 繼續拎企係前線黎打飛機啦 連外國人都開始懷疑你地出黎係示威定示弱

決你老母咩又中立撚
你無意見既？
又由得佢又俾人拉晒屌你老母唔嬲既？

我係受害者

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

知唔知有理無由都屌冷氣軍師已經變左我地弱點？
宜家班狗下下一大堆咁快衝
話就話佢衝就打結果都係會退後跑
即係無反擊覺悟嘅人一多就一定自己塞死害死前排
自知唔敢打而知道呢個問題嘅人就已經走左放番啲位出黎
走左出黎上連登就俾人屌冷氣軍師
如果完全塞死前排仲要送多幾多個頭？
佢停鐵的確係好傷，所以更加要快啲諗倒對策
唔好再阻止討論喇，無人要割蓆呀
喺個平台度講左黎你地要睇就睇要唔睇就唔睇啦

唔撚怪得講野咁離地

原來唔係香港唔知場地實際狀況仲好意思講出黎，肉酸到

Ching試下靜下

大家問冇地鐵點快閃
屌你啦 冇鐵係果一刻先知?
封左成日 跟左佔完想走人就問點走 話快閃唔到
快閃唔到就要對峙?
呢啲唔係出門口果一刻已經要諗好?

講撚左 企最前要一人一磚 啲狗衝就要掉
落黎唔撚係玩 你地企後面我當你承擔唔起
但係企前面就要做野

可唔可以黎個區閃

地鐵一封真係冇得玩

勇武策略重點應該係要堅持到每次出黎衝擊，而唔係一次過爆衝，亦都唔守係大馬路，good luck ，be bubble!

個個都話尊重前線決定 自己係前線有勇冇謀
事實唔肯承認自己失誤

其實差佬讓左 葵芳出面圍你都仲得

唔好話快閃 今次班黑警喺終點佈哂防等你埋嚟
根本走都走唔到

個個話be water 咁撚口響 知唔知實況又係點？
勇武們一晚要走6 7個地方 搬鐵馬 又整防線 又要睇地形又睇有冇狗
其實你哋好撚自私
冇被捕就當勇武係神咁拜 被捕就屌撚曬鬼
當勇武係狗咁撚

岩呀 根本比左條路你走

Better hit and Run

推

你走左先啦，未走已經話走唔到
我就係果度走既

用手足被捕做代價保溫？

屌你老母
長時間對峙根本冇一次有好結果
點解有咁多血的教訓仲唔夠

搭港鐵游擊戰喺未破解到811重大失誤之前都唔好再試(太古站一出就中伏)

但係遊行完之後喺嗰區附近佔領街道、佔領唔同嘅街道、甚至行去隔離區佔領堵路、突襲警署都可以
唯獨唔好喺同一條街長時間對峙

冇鐵呀
快閃唔到呀，轉唔到場呀
你諗下計囉
出左去食咁多煙
番黎連仔仲要比你屌，又要完全冇建議
我好撚嬲呀仆街

唔係為反而反冷氣軍師
認真講 你落場咪知出面咩環境囉
你喺屋企嘆冷氣睇下telegram啲消息
可能就會覺得好易走 覺得有好多野做到
事實係你無出到黎
你對現場情況既評估全面極有限啦
仲好意思話勇武唔肯反省
咁你有無反省過

Be water 漫漫長路。今日真是要檢討做法。
但點都不割

p牌仔唔該對前線語氣好少少，佢地不斷付出幫運動搵突破點
哩兩日係要檢討點應對封鐵，唔係屌佢地

你都痴線
有人當勇武狗咩?
心痛佢地比人捉 拎出黎討論唔撚得?

醒下啦香港人，而家係同港共政府打緊仗，你地仲諗住生活如常？

811太古站一出就中伏呢
仲有當日銅鑼灣站落單手足比臥底捉

諗到辦法解決未
如果未嘅話，應該試吓地區游擊戰
唔好塞死係一條街，試吓遊走佔領唔同街丶甚至行去隔離區

拎出嚟傾？定拎出嚟屌？

X2
講咩樓主有建設性意見
根本想走都走唔到，無巴士無狗鐵
然後一句話一早通知哂停鐵
到走啦比人落單捉又話唔stay埋一齊
到stay埋一齊又話打陣地戰
落到場資訊極亂又話青衣橋封左，葵涌十幾部警車

班冷氣軍師出少句聲已經好撚多謝
成日覺得我地唔走，資訊咁亂情況下點撚樣走呀
你班冷氣撚比架飛機勇武撒？

如果承認左係失誤，咁解決方案係乜呢？
如果有，當然要聽同埋改進。
但果，無明確方法，同時前線明知失誤率極高都願意出黎，咁係咪應該appreciate 而非係度再俾多啲負能量？

最大問題係明知冇地鐵都要打,大不了遊行完去第2度囉,一定要邊度遊行邊度打架咩

樓主好撚慘
大家攞出黎傾下姐
又唔係一開口就屌人
又比人話分化
唔同意見就叫分化咁乜春都唔洗講啦

對峙還對峙
都要確保走得切
大佬100個人塞哂係前排
真武勇數埋都唔知有無10個
咁就奶野喇
要走個陣個個淨係轉身跑
跑又跑唔快 仲要塞死哂
依加班狗純粹想捉人打
咁大家咪玩得聰明啲
唔好比狗咬
記住Be water唔係打擊大家既決心
而係想大家可以繼續打敗去

封咗鐵仲打(只係罰企)，到底有咩目的

其實唔出唔洗走添
遊行完返屋企就可以

同埋想講一句，對家已經玩邪門，既然係咁，大家就唔好咁斯文了，一係就退，一係就同佢哋嚟真，橫掂對家都唔係香港人嚟。

可唔可以認真研究下點樣令前線得到冷氣軍師資訊? 唔好再互屌
討論

我開宗明義講唔好對峙
呢樣咪就係我既意見

信晒你地，睇下你地幾時被人拉晒

人呢

你睇下呢個post幾多人屌冷氣軍師
有冇十分一前線會聽呢

唉.....要檢討呀大家 唔係互屌呀 認真討論下啦

即係每次遊行完返屋企

不如直接d網上集會仲好

真係紅藍綠三線玩遊行先得
封撚哂三線啊黨鐵 屌你老母

衝立會比人拉左幾多你知唔知
幾多個而家呢埋左係台灣驚到不得了你知唔知？
機場812唔會比人拉點解當日班和理非狂叫散水？
完左之後大清算 和平都會話你非法集會 拉幾多人你又知唔知？

仲有 你問換到乜 上面呢d野換到乜你唔答？

佔機場換到港共損失1000億+全球免費頭版呀Ching

和平遊行換到民意基礎+宣傳效用
勇武最成功咪612同71囉，兩日都達到target，其他時候勇武除左比人打到仆街嚟宣傳濫暴仲做到啲乜
你唔計成本效益嘅話，你食屎抗爭都得啦

唉 我真係唔想比人屌分化撚
原來階段性勝利就係你所講既換到野
咩成功上報 蝕左幾多幾多錢 你諗清楚就會覺得可笑 你用返習近平既角度諗下就明
你諗下真正令極權畏懼既係咩先啦 係你既決心

仲有一樣野 你諗撚下812係因咩事出黎 唔洗答我
勇武既付出如果只係你心目中用閪到仆街既成本效益論去分析 我唔會再回你任何問題 你呢種人應該返去炒股

屌依家叫你轉陣地叫人返屋企
知唔知啲人拉下拉下就越黎越少就會輸

都幾勇敢架wo仲咁大聲
我答你啦

實際狀況:
4個路口封晒
1個有水炮車
2個有無間斷tg
1個有一大堆速龍隨時向前跑

周邊交通:
無地鐵(最近大窩口，離荃新天地約20分鐘路程)
無巴士

你知唔知大部份手足今日係邊到撤?係麗城呀 唔知就睇地圖啦

be water? 你教我 水炮車係你前面 四個方向都有狗 你教我撤去邊?

大家手足拎條命出黎搏 去返安全地方仲見到你呢類冷氣軍師 我呸

想問下你搭完地鐵後轉左去邊個場？

但我今日有去係真係見大家企係度唔走喎
後面勁多路未有狗封
過一陣就封哂

岩呀 樓主應該係講呢樣
可惜班冷氣軍師連今日3-5嘅和平遊行都唔敢行出黎

我睇完水見到啲狗封哂路先走架

你啲咁嘅人咪累死班手足囉，有勇無謀有撚用，乜你目標唔係消耗港共嘅力量然後ko佢，而係show自己決心有幾大？你依啲唔係勇武係冇腦呀咁鍾意show決心都話叫你食屎抗爭，你敢做全世界都會讚你有決心

你都識講過一陣
唔係過幾個鐘，
討論緊下一步係點後已經封左路
你單拖早走講乜7都輕鬆

所以真係好撚憎你班和理非同冷氣軍師
永遠唔清楚實際狀況然後指指點點點話前線解唔撒點解唔還擊

過撚左咁耐都仲可以打返陣地
醒下啦班狗封站就係想你玩陣地啊

反送中運動之後要點行之我見

因為無地鐵

唔講咁多 咁你今日係邊先
你鐘意鬧前線嘅 討論戰術嘅 唔該 上前線討論 上前線鬧

問狗鐵

9唔撚搭8
個個前線都知唔應該打陣地
個問題係討論緊點撒，撒去邊度，然後比人rb哂
你遊行完走講乜春都輕鬆容易

下 今日好撚fit喎水炮橙旗都唔撚退 同埋你冇路障橙旗打條春

團結ok?

咁你下星期繼續企係果度等比人拉
每次拉百零個好快唔洗玩

咁要留幾耐啊？你講啦
係咪要入去陪你班on9比人捉先有資格講啊
我之前發夢次次都有份入去企同set rb啊
但唔會係今日咁囉

同路人理應不互屌，但係呢個post
我屌你老母。連埋話樓主慘嘅我一齊屌你老母。你邊撚到見到退步？邊度見到對峙？你用你對眼係現場睇？

從來手足都係be water 一路走。但係唔係毫無寸進地走就係另外一個問題。講好左唔分化，各有各做，係因為我地知道無單一手段能夠拯救香港。前線一路保護後排，一路退，大家有預過走要點走，亦唔係唔肯走。你憑咩話大家退步？我屌你老母。

前線講左唔想運動降溫，就算唔係為gimmick，你每個星期咁做會完全無用？

兄弟爬山，各有各做。有唔順嘅就客氣地俾意見，或者你自己出黎一齊做。

利申：發夢聽翻黎，唔認同樓主睇法

原來次撚次屌鳩前線送頭就叫有勇有謀
精彩
講講下無啦啦叫人食屎抗爭 完全唔撚明有咩關係 笑死 冷氣軍師又出黎屌人送頭

講完實際狀況駁唔撚到學人發侮氣話企係度等比人拉
不如直接d，每日係連登網上集會
玩到2047都得

個個前線都知唔應該打陣地
我好撚質疑
明顯係想打陣地先企哂入仲係咁叫人上去

呢d人只係識坐係冷氣房
話人有勇無謀呀 送頭呀 食屎抗爭呀
之後問佢有咩真係有用既謀 又講唔撚出再縮返入老母個閪度

下面有回其他人自己睇啦

而家自願比人拉？
睇唔到我上面打乜？
真係屌你老母，唔撚識字，你早走無問題，但唔該唔好屌9前線比人拉，係度打陣地，無人想打陣地比人拉

屌你老母閪你條撚樣係度提議話轉場
傾下一步未達成共識比人圍變被逼陣地就屌9人打陣地
你都係留返係屋企打飛機啦

你prefer遊行散水？

你老母咪入機場囉入機場呀on9仔
叫左幾十萬次
差唔多次次都有出，次次都提手足要有共識有策略，唔好被動
然後次次上連登都比你地屌散水撚冷氣軍師
邊個先係冷氣軍師大家有眼睇啦

不如咁

每次聚左人先

等警set好晒防線，期間手足們50-60人一隊分散遊擊

你好撚質疑咁又點
你早走代表你好撚醒好撚water?

不如你扔個idea出黎點解可以係資訊混亂交通停哂下前線達成共識下一步係點？
你話提議轉場架嘛，你唔係前線提？返到屋企先提？

但你地傾左好撚耐喎我係後面睇住前面成條楊屋道既人企係度起馬半個鐘喎
之後我去左沙咀道已經10架狗車入去包炒
有車經過你地後面但佢地選擇唔落塞死你地而去沙咀道增援
不過你地都係未走
想問傾乜鳩傾咁耐啊

其實陣地點解唔去高官屋企玩
有彈一齊食

你好撚質疑咁又點
你早走代表你好撚醒好撚water?

不如你扔個idea出黎點樣可以係資訊混亂交通停哂下前線達成共識下一步係點？
你話提議轉場架嘛，你唔係前線提？返到屋企先提？

其實一路叫進攻，但無人去 個個鳩企

係好撚醒啊屌你老母
行左入去想出返都難啊點入同你地傾啊
你地要傾可唔可以行出黎行住傾啊

5人小組討論？10分鐘內達成共識？
百幾人無leadr wo呀哥？
都係果句，落前線屌，唔好返屋企上網屌啦冷氣軍師
講到咁撚為手足咁撚為場活動唔落場勸，然後走上黎屌鬼？

放心 我一定會入機場 就會812比人狂叫散水我都無動搖過 唔似班冇勇冇謀既人

同埋咁又點？用你地邏輯即係入機場就等於唔係送頭？
防暴唔會去打人？ 防暴唔打人既咁812又狂叫人散？到時又屌前線送頭？

分散左其中一邊奶野就捉哂

算吧啦，你留返係屋企屋企對你老豆老母屍體打飛機啦
淨係識係冷氣房嘈同提議，仲好意思話自己在場之前有發夢有set rb有掘磚
你去前線講完佢地唔撚聽咪佢地錯囉，上黎連登勸有撚用

你班冷氣軍師個個係度屌
知唔撚知比人圍到仆街呀今日？？
屌你無車走 又一大班和理非仲行緊 點撚樣快閃呀 屌你老母你估玩飛行棋呀依家？？？

呢個就係無大台既問題

大台同無大台都有好致命既缺點

其實冇人屌勇武派，係嬲點解要無意義自殺式抗爭

叫你比idea點樣解決前線盡快達成共識下一步既問題又唔撚比
淨係識屌前線唔撒打陣地比人拉仲proud of自己早走
縮返入你老母個閪度啦
都話啦，網上集會咪唔洗比人拉囉
連遊行準時散水好似過去20年咁乜都無爭取過，0傷亡0被捕都可以慳返，係冷氣房集會唔洗出汗唔洗出錢

我果陣岩岩走
自知唔敢打就要走，放番啲位出黎
走左出黎又俾人屌冷氣軍師
話走左咪又係俾人屌點解走

事實係條馬路唔可以太迫
花生友，偽勇武一定要走
起碼走番出外面俾番啲位前線退
頂住後面係會害死兄弟

前線決定
冷氣就出小句聲

政府搞撚多小動作
係先撩者賤

因為要Keep住團火

Hit and run 試過係Work ! 唔該

唔洗諗咩承唔承認錯誤住
我只係覺得唔好迷信落場講/冷氣軍師就要屌
連仔幫我地守左個好好嘅平台喺度
記住，首先一係無人割緊蓆，傾落去總有出路

咁你揾個更好嘅方法黎聽下囉，癡撚線冇交通運輸唔同真係用對腳Be water啊？狗有車有黨鐵，會唔會快得過佢地啊？你用對腳跑贏架車俾我睇啊分化撚！be water得太慢仲危險過陣地戰啊！

根本出不反對但又圍9班遊行人士就係為左引班勇武出黎捉

邊撚個唔知Hit and run有用啊！連政府都知啊，所以先封尻我地運輸，唔該你提出一個冇運輸都可以Hit and run嘅方法啊，仲要起碼幾萬人一齊都be water到，唔該！

係唔係都捉架啦
三批為限

咁橫撚掂都勸唔撚掂我真係寧願返屋企打飛機啊
你自己睇今日比狗點包比狗拉撚左幾多個
唔係8月初已經有共識要hit and run既咩
深夜夠冇車搭啦行住玩hit and run又唔見比狗包
你又係咪仲係現場？
你係現場你又咁得閒同我駁既？

應該係因為封站又封路 所以好難轉地方

發夢走撚左啦on9仔
但我唔會好似你咁係度屌前線乜乜77打陣地比人拉
我在場聽到佢地有討論下一步，共識都未達成到，然後已經出哂警車出哂防暴，
所以咪叫你留係屋企打飛機囉，返到黎仲要比你地班撚屌冷言冷語，你在場屌而班人繼續留，咁佢地錯囉，可惜你唔係人群內

咁你都係走十步笑百步炸喎
你自己都係見勢唔對自己走撚左炸喎
你屌人走屌得咁撚爽你自己又走？攰啊？

你只不過係on9入撚左去聽到前面啲人講兩句就尋道德高地屌人炸醒下啦
你自己都係想玩陣地既傻鳩黎啊

所以咪話你on9，你都係咪撚出黎留返係屋企啦
起碼我唔會割蓆，唔好屌9班手足打陣地比人拉
我走到係我熟地頭，幾個人約埋走
我地起碼知佢地咩景況
似你咁樣咩係度口講為手足實際割蓆屌勇武
企開d啦屌你老母